\begin{frame}
	\subsection{D\'etection de l'ombrage}
	\begin {block} {D\'etection de l'ombrage}
		Pour construire l'image la plus r\'ealiste possible, l'ombrage est indispensable. 
		Lors du lancer de rayon nous avons obtenu le point d'intersection $Intersect$
		\begin {itemize}
			\item Construire un rayon issu de la source dont le vecteur de la direction pointe 
			sur $Intersect$, not\'e $Ray$.
			\item Calculer la longueur du segment dont les deux extr\'emit\'es sont respectivement 
			la position de la source et le premier point d'intersection de $Ray$ avec les objets de la sc\`ene,
			notons le $l$.
			\item Comparer $l$ avec la distance entre la source et $Intersect$ si la diff\'erence est 
			sup\'erieure \`a 0.001 on peut dire que $Intersect$ est dans l'ombrage.
		\end {itemize}
	\end {block}
\end{frame}
